其實now621講愛華頓對列斯聯場波個講波佬係咪有認知障礙

左右不分嘅屌你老母

乜野人性化
係咁講痢因VAR和波唔抵

李察列臣明明右腳就係咁話佢左腳球員

其實右腳射得咁多球都知道個球員係右腳係慣用腳啦
仲可以死講個球員係左腳
大佬呢啲咁弱智嘅錯誤我以為剩係得菜肉魚d垃圾先會錯

佢次次話足球係人性化乜乜，真係好on9
講到好似判錯係好應該咁

打左邊就係左腳嘅話
你都好快變左腳球員

d觀眾仲未打鳩佢都係人性化嘅表現

明明識波既人都知var係好事，只係英超個var黑咋麻

明明咁場pickford踢得咁快都係咁屌佢

英超個var根本就係龍門任佢搬

其實今季var無咩野，起碼主球證去有睇mon再判
係on9在改左犯手球果個準則
至於腳毛越位果d真係無計，佢劃線自然就會有呢個問題出現

上場列斯聯手球var睇都唔睇好黑

其實呢個幾禮拜都有呢d情況
手球但無判12碼，同樣情況係之前係判12碼
唔知搞乜

反而覺得係因為足總見到之前一手球就12碼比人笑得太多所以而家吹小咗

屌你老母又話食餬左腳
撻晒 Q又話冇辦法始終左腳
條友係咪真係弱智

左腳都唔中龍，會唔會又話佢唔係左腳
佢好似知道左佢唔係左腳

係咪有人話佢聽連登屌緊佢

似係，但咁樣咪仲唔公平一早就唔好改啦，練射對家手就英超冠軍

真係俾個正宗左腳仔入波